[0.0]
<no-speech>
[2.375]
هلو رحمت‌الله
[3.845]
<no-speech>
[6.035]
وعلیکم السلام رحمت‌الله وبرکاته <breath> محترم او سیاست پوه <hes> رحمت‌الله صاحب مونږ سره په لاین کښې دی تاسو ټول ور ته هم توجه کښې شئ ښه ګرانه رحمت‌الله څنګه یې ورور
[17.505]
ښه یې خیریت دی
[18.405]
<no-speech>
[22.095]
ورور د نن سبا د افغانستان او
[25.075]
<no-speech>
[25.985]
چې دا کومې مسلې روانې دي
[27.795]
<no-speech>
[28.865]
د دې تر منځ یواځینۍ د دې مشکلاتو زېږوونکی یا د دې مشکلاتو منځ ته را وړونکی څوک تاسو نظر کښې لري چې ښایي مطلب دا وي چې د ده مطلب منځ ته را تللو سرا دا مشکلات را مخ ته شوي دي چې مخکې نه وو اوس را پیدا شوي تاسو څه مطلب د خپل سیاست د علم په رڼا کښې د څه دغه لرئ دې ته
[50.395]
<no-speech>
[51.305]
که تاسو دا مطلب اوروونکې
[53.735]
<no-speech>
[54.725]
څه ته وایي او هغوی ته دا خبر ور واوروئ نو
[57.055]
<no-speech>
[67.271667]
<no-speech>
[77.488333]
<no-speech>
[87.705]
<no-speech>
[97.921667]
<no-speech>
[108.138333]
<no-speech>
[118.355]
صحیح
[119.185]
<no-speech>
[122.275]
محترم سیاست پوه صاحب سیاست پوه صاحب ستاسو خبره نیسم د یو منټ د پاره
[126.965]
<no-speech>
[128.484875]
ما دا ویل چې لکه تاسو لکه څنګه چې مخکې وفرمایل چې تقریباً داسې پېنځه شپږ ملکونه مو یاد کړل چې دا د مطلب د مسلمانانو ملکونه دي او په دې دغه کښې اخته دي که نه
[139.735]
او یقیناً دا خبره هم ستاسو زه تاییدوم چې افغانان یقیناً یو داسې خلک دي چې مطلب د چا غلامي نه منې او د دې وجې دا لانجې اوږدې شوې او انشاءلله
[151.335]
<no-speech> انشاءلله هو بلکل ښه نور وایه ورور
[154.255]
<no-speech>
[163.998333]
<no-speech>
[173.741667]
<no-speech>
[183.485]
<hes> تاسو ستاسو خبر دې ځای کښې لږ نیسم تاسو معذرت او بخښنه غواړم که چېرته مطلب ستاسو یو کشر ورور وي تاسو د هغه نه یو حال (()) یا یو مشر ورور وي هغه نه یو حال (()) یا یې ت
[195.425]
څه والد صاحب ترې غواړي نو خامخا هغه ته باید تاسو باید څه تعلیم وکړی یا هغې نه مطلب بیا تاسو کوی چا ته وایي چې ما ته دا لپټاپ جوړ کړه نو کم‌از‌کم هغه باید تا یا مشر وي یا کشر وي هغه پېنځه شپږ کاله لپټاپو کښې
[207.255]
کار کړی وو هغه په یونیورسټیانو کښې سبق ویلی وي هغه که نه <breath> نو ایا تاسو داسې څه فکر کولی شی چې زمونږ افغانستان کښې به داسې خلک موجود وي چې هغه به د دې مسلې حل را وباسې د خپل ځان نه
[218.055]
<no-speech>
[228.3]
<no-speech>
[238.545]
بلکل هو
[239.515]
<no-speech>
[247.765]
ښه ښه بلکل
[249.225]
<no-speech>
[250.815]
هو بلکل
[251.775]
<no-speech>
[252.995]
بلکل ستاسو خبره درست ده یقیناً چې همداسې دی او یو کس چې خامخا یو چا سره لوی شي د هغه څه عادات او دغه دا شیان را وړي منځ ته
[261.195]
<no-speech>
[264.665]
او هغه عادت کوي بلکل ستاسو خبره صحیح ده نو تاسو څه وایي چې یواځینۍ د دې حل په څه وي مثلاً په افغانستان کښې اوسنیو حالاتو په هکله مثلاً داسې یو قاطع فیصله ور ته مونږ کولی شو که نه دا بس
[276.235]
تدریجي ډول سره ورو ورو ختمېږي دا به یو دم ختمېږي <breath> ستاسو د خپل سیاست په رڼا کښې دې ته څه جواب ویلی شی خلک عام تور دا زمونږ دې پرېس ته تېلېفونونه کوي خطونه را لېږي بار بار چې تاسو سیاست والا سره خرې
[288.115]
کولی هغه د کار خبرې کار پوښتنه ترېنه کوی تاسو په دې هکله څه جواب ور لرئ چې واوروي
[293.505]
<no-speech>
[305.349]
<no-speech>
[317.193]
<no-speech>
[329.037]
<no-speech>
[340.881]
<no-speech>
[352.725]
ماښام خوا دا خو تاسو دا خبره نیسم خو مطلب اوس داسې یو کسان را غونډول د دې په هکله فیصلې کول یا دوی نه پوښتنې کول یا داسې څه که نه نو دا خو به یو منظم حکومت
[363.965]
ته ضرورت وي که نه
[365.555]
<no-speech>
[367.925]
خو دا نو مطلب یو داسې یو حکومت ته اړتیا لري اوس ستاسو چې دا کوم افغانستان ملي اردو ده که نه
[373.365]
<no-speech>
[374.165]
د دې په هکله تاسو څه نظر لرئ چې ایا دا رښتیا هم د وطن نمایندګي کولی شي نه شي کولی دوی د وطن بجې دوی د وطن مټې دي که نه دي دا ختمول غواړي یو دم ټول ختم کړو څه طریقه ستا په خیال ستاسو
[386.105]
مطلب د <hes> نقطه یې د نظر نه تاسو دا څنګه مطلب دا جوابولی شئ
[391.505]
<no-speech>
[397.035]
ښه
[397.585]
<no-speech>
[408.215]
<no-speech>
[418.845]
هو
[419.645]
<no-speech>
[430.395]
<no-speech>
[441.145]
<no-speech>
[441.505]
<no-speech>
[451.635]
دا ستاسو خبره صحیح ده <no-speech> افغانستان کښې افغانستان کښې تقریباً پېنځه اتیا فیصده یا پېنځه تقریباً <hes> اته اتیا فیصد خلک خو په دې نظر دي او الحمدلله
[463.555]
ټول مونږ ټول په دې نظر یوو <breath> چې امریکا خو یقیناً زمونږ ګټو د پاره دلته نه ده راغلی خامخا خپلې ګټې لري خپل هر چا خبره <hes> خپل حالات په کښې مخکې بوتلل غواړي که نه خپل ځان خپل خپل حقیقت ښایي په کښې دې کښې خو شک نه شته چې دا زمونږ دښمن دی الله هم ښودلی چې دښمن دی رسول ښودلی چې دښمن دی <breath> نو د افغانستان کښې کوم مولایان دي دوی څه دلیل دې ته لري کوم موثق غوندې دلیل لري اوس پورې لري او که نه او که تش
[486.805]
په واخله باندې پرون که مجاهدینو تله درنده وه هغې کښېناست وو نن چې دا تله درنده ده شوه دې طرف ته وختل څنګه
[494.295]
<no-speech>
[504.575]
هو که تاسو که تاسو مطلب ورور مونږ ته داسې یو ډله وښایئ چې د هغې تر شاه څوک ولاړ نه وي که نه نو مطلب د افغانستان خلک به هغه تایید کړي مثلاً تاسو څوک ښودلی شئ داسې چې تر شاه یې څوک ولاړ نه وي
[515.914875]
<breath> زه وایم خامخا داسې یو څوک به نه وي په افغانستان کښې د هغې تر شاه څوک ولاړ نه وي کوم مخلصو خلکو د پاره کښې تاسو خبرې کوئ هغه په هر چا کښې را تللی شي تاسو څنګه څه نظر لرئ دې هکله
[524.895]
<no-speech>
[533.545]
<no-speech>
[533.935]
<no-speech>
[537.425]
بلکل بلکل ستاسو خبره صحیح ده
[539.745]
<no-speech>
[550.965]
<no-speech>
[551.365]
<no-speech>
[558.24]
<no-speech>
[565.115]
<no-speech>
[565.585]
<no-speech>
[574.095]
<no-speech>
[574.305]
<no-speech>
[582.876667]
<no-speech>
[591.448333]
<no-speech>
[600.02]
